LBJ今場贏波士頓我派500！

留名抽二

留名啦一嘢就

Lm

留名先

咪撚燈啦屌

留名 你派緊都似

等收錢

留名

lm

贏

LM

500咩

ok

Lm 收錢

500咩先？

留名 你派梗

黎明等收錢

500咩先

贏輸都派啦

派得了

good

Nice

Thanks!

Thx 樓主

多謝

LM
多謝晒

係咪有人派錢

lbj輸
我跳樓

好

幾時派

一定要派wo

樓豬

Hoball ching

派啦

派我

Diu

多謝樓主

我

柒唔切

派錢 拍拍拍 派錢 拍拍拍

派啦柒頭

派錢未

THX

派我派我派我派我

LMLM

幾時抽

thx

樓主呢？

派錢啦

留名，好窮，派比我

多謝大佬

OK LM

多謝大佬 代猩猩王多謝你

lm收錢

留名睇走數

留名
利申 好似乞衣咁窮

屌你呀

錢！

wow

謝謝老闆

錢呢

Thanks

k

Ching ho ball

等收錢
可留tg比戶口你

多謝樓豬

派啦傻閪馮素波

Thx

第一節之後好似打緊all star game，亂射

派me

jim9咪走數

多謝老闆

原來係你個契弟燈死我塞

多謝晒

諗定點洗$500先

有錢攬女鋸和牛了

推

收了錢 謝謝樓主

係每人500定一個500? 不過見人收錢都開心

手機響鈴來留名

Lbj無撚敵

咪撚走數呀你

派左未

lmlm

遲到好過無到lm

等睇走數

lm先 lbj

thanks 樓主

Thx lm

樓主一世好人